\newpage
\capitulo{Lista de transacciones}


\seccion{Transacciones representativas}

\begin{figure}[h!]

	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{modelos/imagenes/diagrama_transaccion_lugar.png}
	\caption{Transacción de agregar lugar.}

\end{figure}



\begin{figure}[h!]

	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{modelos/imagenes/diagrama_transaccion_evento.png}
	\caption{Transacción de creación de evento.}

\end{figure}









\newpage
\seccion{Transacciones}









En el presente capítulo se listaran las transacciones que se pueden encontrar en
nuestro sistema.

\begin{tabular}{|l | p{9cm} |}
    \hline
    Transacción & Detalle \\ 

    \hline

    Transacción 1 & Creación de una nueva cuenta de Usuario, seleccionando el
    tipo de usuario que se quiere crear(organizador, participante, proveedor o
    auspiciador). Luego poder conectarse al sistema y salirse con éxito de éste.  \\ \hline

    Transacción 2 & Un usuario registrado en el sistema puede editar sus datos
                    de cuenta y perfil. 
                    \\ \hline

    Transacción 3 & Los usuario tipo Organizadores pueden agregar Lugares al
                    sistema, ingresando nombre, descripción, capacidad, los
                    tipos de eventos que se pueden realizar en él. Indicar si es
                    un lugar virtual, si es así, indicar la dirección URL, sino
                    seleccionar la dirección de lugar, la cual se puede
                    seleccionar escribiendo la dirección física o seleccionando
                    la dirección mediante el mapa y luego indicar las
                    disponibilidades que tendrá el nuevo lugar.
                    \\ \hline
    Transacción 4 & Crear un evento, luego poder cambiarle el estado a
                    publicado, para que los demás lo vean.
                    \\ \hline
    Transacción 5 & Registrarse en un evento, seleccionando el tipo de
                    financiamiento y el lugar.
                    \\ \hline

    Transacción 6 & Crear un producto agregando las condiciones, para que sea
                    seleccionado en algún evento.
                    \\ \hline
    Transacción 7 & Seleccionar un producto para editar sus datos o condiciones.
                    \\ \hline
    Transacción 8 & Seleccionar un producto y eliminarlo, si éste no esta
                    asociado a ningún evento.
                    \\ \hline
    Transacción 9 & Los proveedores pueden agregar lugares.
                    \\ \hline

\end{tabular}




